長期對住電腦有咩方法可以減輕肩痛？

仲有手痛 日日對住部機十個鐘 訓教就玩手機 變舊患

無得救 靠自己

做運動